黑色哨子給他的意義⋯

講緊西布朗，勿屌😅

重射把撲救變做失去

黑色哨子給他的意義
講緊西布朗 勿～～～～～屌